其實真係唔明熱狗

身邊有幾個親戚/朋友都係熱狗，成日見佢地係facebook share啲好似好高深嘅政治見解，但係睇睇下黎黎去去果幾幅被

熱狗有幾句説話經常講:

1.泛民係暗共，做咩都係人血饅頭係on9/無用

2.唔支持進攻功能組別，認為要制度外抗爭先有用。但係熱血公民2020照參加立法會選舉

3.永遠只有批評/恥笑，一有人問咁佢地又有咩高見就會講埋哂啲咩, “明嘅就會明”, “方法有好多”, “一早講咗，自己睇” etc. (真實對白)

4. XX又中

其實仲有好多不能盡錄，講真班友真係雙重標準到仆街，係運動入面毫無貢獻，淨係識搵泛民舊聞。
總之千錯萬錯都係販民/黃絲/蘋果錯

5. 我唔係熱狗，但我支持。。。。。
6. 我被屈做熱狗

Yes,好多template

推

講多兩講就屈你係泛民左膠

打手，全部都係打手

熱狗寫文最愛長篇大論但無pt+矛盾
自以為看透世事
最鍾意屌鳩抗共人士
但又攞唔出抗共方法同見解

7.泛民苦主

我一講熱狗反對35+,又反對進攻功能組別，點解要參選，坐定定等美國救咪得

跟住d熱狗就hand哂機

講到尾咪又係憎飯民搶飯碗
兩邊都係呃飯食唔好講到邊個比邊個高尚啦

永續基本法已經好笑啦屌，問極都答唔到共產黨點解會俾你修改基本法囉！

我都唔明佢地咩理念
係咪超現實黨派黎？
表面反共
但點解針對泛民仲落力過反共？

講多兩講唔夠講就話不分化不割蓆

其中一隻叫白兵

仲有串人最緊要畫面靚，自己就乜都唔撚做上網打字

呢個係泛民喎

竟然仲有人現實中撐熱狗

omdb都大把人撐，有咩咁出奇

佢地想抽泛民水嘛

呢條on9仔真係熱狗俵俵者

又唔認自己熱狗
但又叫人選鄭松泰

過唔到智力門檻咪唔明

扮鬧

佢叫人課金就得，
人地就人血饅頭

扮坐

其實有時佢地d政論係冇錯，但一開口就「總之唔支持我既都係弱智，我屌曬你地老母」個種態度真係不敢恭維
繼續屌票，繼續圍爐囉，然後又話人唔賞識你地唔投你地

成日利申 我係熱狗，我係分化撚
然後長篇大論

佢駁人就自己搵reference
人地駁佢就叫人俾reference

佢地啲畫面唔靚得嫁嘛

公就我贏，字就你輸

但熱狗水泥隊唔係咁諗
佢地覺得坐定定不作為係好勇武

同下面嘅描述一模一樣

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

你唔覺得佢地d支持者好奇怪既咩
無論樣貌，工作

我唔係好相信而家d後生仔會仲有熱狗

原來熱血公民直頭叫人票投建制

同場加映

8.做得柒嘅就話係黃絲做；做得好嘅就話「如陳雲之前所講」

睇左城邦論未？
睇左投票紀錄未？

我都係

係95%藍 5%熱狗

乘上之後又可以講大師又中

講起就嬲嬲地
同佢地講完全係侮辱自己智商
叫佢俾source就屌鳩人伸手黨
屌佢老母要我自己搵source駁自己論點?
真係話智障都侮辱智力有問題既人

立法會內會今早 11 時開會選主席，立法會主席梁君彥欽點財委會主席陳健波主持，陳健波早在 10 時 20分已入場，坐在主席台，立法會保安就築成防線包圍主席台。到會議開始時，民主派議員拉起一條長黑布抗議，在場保安人員阻止他們接近主席台，雙方多次推撞，陳茂波驅趕絕大部分民主派議員後，恢復會議，派發選票並開始主席選舉程序。
由於只有建制派參與投票，唱票時所有票數都是投予 「1 號」，即李慧琼，最終李慧琼以 40 票當選內會主席，其餘參選的民主派候選人都是 0 票。
鄭松泰投咩票

【熱血公民新界東黃兆健團隊
「防疫基金資訊站」時間表（18-24/5）】

熱血公民新界東黃兆健團隊，今周將於新界東各區，開設「防疫基金資訊站」，向市民講解政府兩輪「防疫抗疫基金」詳情。

政府早前因應疫情已經推出多項紓困措施，黃兆健團隊為市民準備「防疫抗疫基金」總匯及申請指南資料，供各街坊參考。

我們正招募各區同道加入，一同保衛香港，希望大家多多支持！

申請表格：

如有任何查詢，請與 Amanda （9540 5960）聯絡，感謝。

註：街站如遇天雨，將更改地點，請留意本專頁公佈。

屌人通過，叫人申請

熱狗係咪政治mk仔？

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

明明係熱狗 但好中意話自己比人屈做熱狗

大部分係唔識政治嘅白痴
聽汪洋賊鳩吹埋啲眾人皆醉佢哋獨醒嘅陰謀論
然後攻擊所有反共嘅人

永遠只有批評/恥笑

不能同意更多

但係熱血公民2020照參加立法會選舉

我認泛民以前係仆街
選到乜撚都唔做
Over dead body la
但當泛民開始覺醒
班熱狗同我講話坐係個位度做自己嘢
你哋未入立會前唔係講到好撚凶狠嘅咩？
而家講話要選晒你班熱狗入立法會
靠國師用念力打低啲保安狗？
定靠射撚滿呃啲姐姐西屌 嚟做議會抗爭
點解你鄭松泰唔可以出去
我哋係一張一張票送你入去
你而家屌鳩我哋唔選埋你啲friend入去
你係咪傻鳩咗啊？

但佢地到今日都答唔到

btw又話本土獨派選到都俾人dq
咁熱狗又選黎做咩
你入去做d野係令港共dq唔到你？

原來咁多熱狗

我知泛民係錯
但係唔代表熱狗咁做係有意義囉

講真熱狗仲衰撚過藍絲
藍絲都明刀明槍易避
熱狗真係搞到我哋自己人越嚟越痴線，除咗屌泛民屌黃絲乜都唔識
我身邊好多明明黃絲比佢哋搞到乜撚都話無用

連登多，Facebook更加多到唔敢信

我兩邊都明，泛民同熱狗都明

大家都係為9月張票

無人係為香港

立會啲MMA一路睇一路笑，為咗張票，所有人七情上面做場大龍鳳，黃碧雲衝嗰下我直頭笑咗岀聲

有心為香港，一早打咗啦

2020都就快過一半

係嘅，得返3個月，係要岀力交下戲

國師做錯係玩膠啫
你哋未過智商門檻

咪係
根本兩樣野係分開

係好撚多迷雲派都大撚把
雖然唔排除有啲係五毛
食住個勢同熱狗一齊屌港豬

最好笑係每逢講國際線，佢地覺得陳雲功勞大過Gphone個班遊說團同埋泛民議員
一班就周圍飛見政客，一個就facebook開post

2分屌港共 1分屌虫太 7分屌曬泛民老母

佢地好屈機㗎 係你話佢係熱狗前會自嘲咗先
永遠唔夠佢地講㗎

點解啲講法咁似白卡

你最醒啦睇透哂啦

佢地成日以為自己好撚醒
問多兩問駁唔到就話你智力低，叫咗讀多d書，但點到唔會認自己錯

咁點解港共會dq本土&部分泛民

而唔dq熱狗

你將啲異見人士打晒做熱狗其實冇意思 亦無助討論
你將兩批唔同立場嘅立點溝埋黎屌
屌極都唔會有結論

由十年前嘅黃毓民 到依家嘅其他本土派
不嬲都好唔妥泛民 包括本民前喺16年補選嗰陣
都係覺得民主黨係賣港
泛民係一大批本土派眼中一早就已被認定為賣港派
直至到依家都仲係保持住對泛民嘅不信任同仇恨

我自己有時都會好灰唔想投泛民
好似今日內會單野咁
跟本都知道港共宜家戲都唔做直接打茅波
繼續投泛民好似真係睇唔到出路咁

但點都好 都唔係好似熱狗班人乜都唔做又懶係高深又懶係一早指點左大家咁 仲要叫人投建制都唔好投泛民

覺得自己諗法行得好前，你跟唔到係你廢，嗱！你睇我又中啦，然後只要啲國師皇上講嘅就一定支持，但如果同樣嘅嘢係對家提出就會話有撚用咩

你真係唔好咁老定

我班中學師兄大把熱狗fans

泛民鳩坐：唔做嘢
松泰鳩坐：沖嚟把撚咩，又做SHOW

永遠都懷才不遇咁款
爭在未學屈原咋
唔知會唔會有假放呢

又係永遠答唔到
不過我身邊冇熱狗
有冇人係真係問過佢地

黃碧雲衝嗰下好型，投佢啦，做實事，實啱

有條友除埋衫，相信可以令功能組別消失埋

我信，投票，就掂

立會一贏，35+，共黨實唔夠膽DQ

哈

你有無想笑？

真
有d仲要讀書都唔係少
竟然會信陳雲講既on9野

ching呢段嘢係邊度嚟

所以熱狗九成九暗共

我就簡單啲等佢出手dq 到時先有得玩

身邊有熱狗frd 講一模一樣野

agger 一直咁屌同笑熱狗根本無助抗爭

私怨大過天
好似共產黨咁爭取利益先
3分反共7分發展
下下都要扮眾人皆醉最我獨醒

我身邊大把
但佢哋唔認自己係熱狗
一定唔答啦

熱狗永遠只有批評/恥笑
泛粉只會唔認錯/分化

我直頭睇都唔想睇

立會路線已經輸撚哂，輸到貼哂地啦

啲人唔想承認

助團唔肯承認咋嘛

香港人係得返黃色經濟圈先有真正力量

你睇大公根本唔會岀力屌立會

2016年瞓咗？

唔係話泛民暗共 OR 民建聯B隊,
但熱狗比我感覺係直頭明共

最叻打 I told you so

我淨係見到你將全世界既人都講成以為投完票投完黃碧雲拎埋35+就可以贏到中共
跟住就笑鳩自己幻想出嚟嘅對象係蠢係on9
然後覺得自己好撚醒，醒過晒全世界，對住自己打晒飛機
心入面個種優越感搞到你係個mon前面係咁傻笑

你咁樣又真係幾好笑

其實屌泛民=/=熱狗囉

反而我見到係當有少少反對意見

有班撚屌仆出嚟話

「哦你死啦 準備被屈五毛/熱狗啦」

但事實根本唔會係咁營造到個氣氛好差

我見好多連登仔都係可以理性討論

不過有人存心搞事啫

正如我改呢個名 都畀(peter攞料)話泛粉啦

理念係搞泛民

同問

無見過人咁算鬧
真係當網民白黐

而家幾年?

大部分熱狗都有template跟

所以要諗嘅應該係點樣引導大眾覺醒

下下放負屌人唔出力往往會搞衰件事

正如選舉你要人支持都唔係靠屌票啦

(唔係話你 有啲人真係唔聽人勸...

係咁話香港市民仆街賤種
CLS 咩又屌票
有無人可以問下虫泰點睇黃洋達呢番話

其實係以前個個憎泛民但冇其他選擇啫⋯⋯
而家有本土派獨派
使乜再寄情班得把口既熱狗

熱狗起家果時就用激進口號去𠝹票幫民賤聯上位
而家就不停用水泥隊去分化， 不停攻擊本土同泛民
明顯永遠唔會屌對家

佢地想比人錯覺連登係泛登
所以有理無理一開波就屈人屈佢熱狗
好似順手屈呢度係泛登

一隻熱狗配2隻五毛， 已經可以係凌晨帶到風向

遲d 選舉再近dd 熱狗收埋支聯辦東廠order後就會集火

2016年個個港豬唔會有人理

始終而家喺區選大勝大環境下

大把人對於選舉仲有迷戀

所以覺得再次dq會造成期望落差

咁先係全民進化嘅關鍵

正如冇69遊行失敗就冇612

佢地邏輯好似有啲問題

係，成日深夜就有幾隻熱狗
入d 批評熱狗嘅post
係咁quote d 長嘅討論串
洗板

熱狗一早俾中共收買
智障既就最鍾意睇陳雲
好彩反送中班後生仔
無中熱狗毒
否則都stop唔到條惡法

咁你又點睇亨利/無神論者的巴別塔。屌埋熱狗一份就ok?

黎緊選舉， 我地要防犯除外dq 就係要每一日專心踢爆所有熱狗呢類人渣嘅惡行
佢地無時無刻都係想搞內鬥

好多鍾意玩標籤化

支持泛民=泛登

反對泛民=熱狗 (其實咁做真係唔啱

關心疫情=恐懼撚

可以理性啲嘅

不過重要嘅係 五毛=五毛

真係好撚成功，今日大部分post都係講熱狗而唔係屌建制

你望撚住班建制嗌支持陳建波係咪開心過睇一隻熱狗座響議會入面唔出聲？

真係好撚煩鳩

真係仲有 我唔少舊同學都係

仲成日黃絲豬前黃絲豬後
真係以為自己眾人皆醉我獨醒
同啲自己中立既垃圾無分別

真 又話不分化不割蓆
而家屌人坐喺度 都唔屌港共

佢地唔夠人嘈就好鍾意屌人係泛粉
總之乜鳩野都屌，主要係針對泛民，係佢地世界除左勇武其他都係垃圾都係屎，但永遠得把口

白兵，蟲太同peter攞料都係咁

通常都係中二病毒撚
本身中二病 同熱狗嗰種自命不凡一拍即合

其實唔係淨係熱狗
態度上有唔少自稱本土派既人都有少許相似
所以攬炒巴先話冇海納百川既氣魄
好希望手足可以注意下自己既態度

其實係預咗建制會咁玩啫...

不過今朝好多po都係講琼子囉

你個大部分點計

但係見熱血嘅牙泰乜都唔做大家感到驚喜

咪講多少少囉

熱狗係扮自己好多人支持
同土共堆少數派一樣自我感覺良好
而家信熱狗果堆個樣出黎都同智障冇分別
我好記得係林䫶對話會有隻熱狗垃圾借連登上位， 一完場就衝去同林鄭握手， 我屌你我握唔撚出做呢類無恥所謂禮儀行為

慘撚過中立

熱狗成日話自己「被熱狗」

佔得一席嘅熱血公民竟然可以有咁大影響力
令到全個連登討論區都focus曬佢一個人身上

就知道好撚好笑

peter攞奶今日又屌我泛粉

其實都啱咁我開始不推啦

白票兵：we are chinese

好撚氣定神閒咁坐係度叫熱血公民
無恥那來的熱血， 我呸

黃屍精精神病！！！！
又去送頭！！！
不聽老師言！！！
黃色經濟圈無用！！

其實熱狗嘅支持者都係扮出嚟㗎咋
佢哋都係後生藍絲
你信佢哋喺智障黃絲？其實你先係智障

個故事應該係咁，完美！

佢地真係好乞人憎
熱狗啲性格都好相似
都係比現實遺棄覺得人有眼無珠
唔識欣賞佢地既自我中心撚屌

泛民唔做或者做唔到就係正仆街人血饅頭當手足condom
自己同泛民一𨳊就可以無問題

陳匪雲賊呢類垃圾偏偏日鳩日屙篤尿都有狗幫佢share

國師最叻

佢日日都屌你

含大兵：我哋係本土派
also含大兵：我係中國人啊Hi

人哋建制派嚟㗎嘛
梗係氣定神閑坐喺度
你唔係以為佢係黃絲呀話

其他四十個你又唔鬧

我一直都話熱狗係支聯辦東廠養嘅狗黎

因為有利共黨繼續洗黑錢

叫人打上去同白票兵對質，無意思，不如叫佢鬥鍵盤呀。佢接受訪問都係一舊舊，又we are chinese, 又講中二病endgame 咁。 有道理，咪各自表達lo . 白票兵你口才好好咩。

講到尾咪又係為選票
拉票對象就係果堆口頭勇武

冇立場純分析
～投開民建聯工聯會嘅人係唔會轉投熱狗嘅，所以熱狗要當選，就一定要搶泛民嘅票
～ 泛民一定要係狗西， 如果泛民咁正義，就唔需要熱狗
～ 如果熱狗同泛民既行事方式同理念都係相同，或者接近， 咁投開泛民嘅人又有乜需要投熱狗呢

彈出彈入，你吹咩。真心話用外語識，寧舍真心

我都贊同泛民係支聯辦西廠養嘅狗

體諒下人啦， 你估賺支聯辦東廠係咁易咩
智障收左錢都要出下力

咁勤力嘅 今晚咁多熱狗po你同peter應該搵唔少

嘩你咁樣話班泛民

又笑人大灣暉，自己背景都唔敢講。講野有左check record 後，就屌人

twitter好撚多

不如post大家啲熱狗frd出黎

我唔明點解讀到大學都會咁

要壯大勢力 遊說其他人支持
態度真係好緊要

佢高潮啦

唔知以為白兵好撚有智慧咁，一開口又係庇護工場偷走出黎一樣

你up乜鳩呀

認同某啲論點飯民廢
但熱狗反到 開始吹投建制
因為議會抗爭無用
你地投白票都可以理解
因為選舉廢 而投共
我一定一巴車落佢地度

熱狗以前自己沖就屌鳩啲泛民無用。。 咁ok，我當泛民以前係廢，佢哋而家識醒覺去沖喇， 然後熱狗自己又會坐定定喇喎。

總之泛民做乜嘢，佢哋就要特登唔做。。
型啲㗎？ 小學雞都不如

鄭松泰同發晦氣有咩分別？泛民衝啊？我唔衝啦咁
有必要係2020年走去學返以前廢柴泛民咁坐定定唔郁咩？

ching我有個位唔明

點解啲人成日話泛民建制b隊

即係暗共啦 應該收共產黨好多錢做嘢啦

但係又話佢哋為咗錢霸住個議席唔放嘅

算唔算矛盾咗？

情況就好似黎智英收美國佬錢

但係蘋果又搞到就嚟冇錢要執咁款

有冇得解釋吓功德無量

熱狗同藍絲就係永遠立於不敗之地
永遠以高姿態屌哂所有野 但自己乜都唔做
有人反駁就明既就明 = 藍絲唔知道唔關我事我冇睇到

阿臭虫冇支那旗比佢倒轉插嘛
咁咪做狗坐係度囉

窮撚到賣身咁款都仲要比熱狗老屈收土共錢
土共又屈佢地收美國錢
咁撚有錢應該幾萬人排隊入黨做泛民啦

邊似得熱狗財政咁神秘， 養埋一大堆打手

熱狗全部冇腦，好蠢

國屍拋西瓜拋到破產

好撚憎呢條友 成日叫人投白票 放棄立法會 又話輸立法會就全民勇武
屌 叫佢踩架三輪單拖去搵淋病先講啦

因為佢哋先係真正嘅暗共。

其實我好打得
不過你唔投我隊友

不打了

大佬啊~~~
你唔明咪去聽熱狗d節目內容
點解成日要係人哋把口度認識一個人？

你老母話你係暴徒
咁你係咪暴徒啊？
點解唔直接聽你本人講你係點嘅人啊？

成日問問問
Google真係咁難咩？

五個可以打低晒全部幾十個保安，勁

聽傻鳩節目， 有病睇醫生啦

佢係唔明點解咁嘅戇鳩組織都有人信啫，請問google應該打乜嘢關鍵字可以search到呀

要是5人齊集
嘿
唔好話幾十個保安
幾十個速龍都唔驚

不過無隊友
不了

其實年紀越細越容易受佢地影響
因為當你越無助就越想要有一個強硬新勢力可以依靠，咁佢地2014咪做呢個角色囉

證明條熱狗連閱讀都有困難

講真有時見人share熱狗post以為佢地做咗藍絲

最頂唔順係熱狗嗰啲冷嘲熱諷。
啲語氣完全唔係為件事好，純粹係串咗你，我最開心

Eg:
黃絲食黃店就光復香港呀？
和你sing/日程表係去送頭咋。 唱歌就打倒共產黨呀？

理性討論同冷嘲熱諷都唔識分

其實你咁講完的確覺得幾好笑

好撚反常

現實生活冇人敢認係熱狗

大家都是暗共

學養同品格無必然關係

Peter個feel幾似以前洪非凡

大家都以為自己真係國師 欽天監

熱狗d 冷嘲熱諷真係好難頂
有時真係會以為佢地係藍屍

使撚講咁多廢話，一句屌埋去熱狗呢4年做過咩？？
搞掂

人哋識出天罡北斗陣架 唔齊人武功盡廢。 最衰都係泛民同弱智黃絲選民（曲

其實毓民同熱狗有一樣嘢相同，就係想搵泛民以外嘅路入立法會，所以講嘅嘢要屌保皇之餘仲要有別於傳統泛民，搞到有時邏輯會好混亂！

其實佢哋比藍絲更藍

熱狗既心態係因為佢將自己排除係主流(黃)
咁日後任何失敗佢地就可以將責任歸咎於主流
自我繼續感覺良好

同有班人日日上黎叫兒登仔兒登仔道理同出一轍

每一個都都係懷才不遇

熱狗式放負example exact7ly樓主講𠴱種
Source:立場訪問泰博個post度

現實生活有熱狗fd 完全溝通唔到 想問佢高見 又俾佢屌7無腦黃絲 心好累

利伸：我覺得泰博唔衝無問題 其實都理解

一個唔抗爭政黨選嚟做咩

至憎佢地成日眾人皆醉我獨醒

講真今時今日嘅政府， 有咩做唔出？
當日泛民有冇支持修改議事規則，今日咪都係會畀人趕走

總之我要熱狗今屆後永世消失香港

一直以黎，本土派最缺乏嘅，就係海納百川嘅氣魄同領導能力。只識埋怨民智未開、數私怨，空有執政意志，而無帶領民族覺醒出紅海嘅氣魄胸襟。要光復香港，本土派最無本錢沉迷路線之爭，圍爐自滅。

其實佢做實事嘅話，
真係撐佢
但佢d 黨羽同衛星page，日日單打販民都算
仲屌鳩埋d 黃絲，日日屌，冷嘲熱諷

連佢自己都叫人消毒液洗腦
又串人"不分化"、發悔氣、咩最公道

選佢把撚

唔知點解佢地唔敢認自己係熱狗

問題現實中睇唔到熱狗存在價值

甚至仲要搞分化私怨，造成負價值

熱狗唔係本土派

頭先又同佢喺隔離po展開激情對話

btw唔熟舊登 洪非凡係咩人嚟
淨係知係高登仔

其實咁樣講反話有咩意思

方便處事，說好的做人最緊要正直呢

其實正正係因為自己無料先要不斷搵嘢鬧嚟掩飾自己不足
不如叫佢掉轉翻講吓有咩優勝過泛民

Facebook，多到喊

推多次求source

超然於政治光譜上

第六點 睇FB嘅被熱狗group
超多熱狗圍爐取暖

"你係犯民打手"
"飯民做過 xyz 咁多衰野"
但唔會答你個問題個point

領導幾十年民主運動民主毫無寸進
唔係你錯邊個錯 宜家終於有人企出黎指正你
反而俾泛民屈做累事果個
講少數派少得過本土熱狗？多數派唔負責spin去打少數派

但係當你屌熱狗嗰陣佢地又好撚care

憎泛民同做熱狗係2 回事

班熱狗成日一副眾人皆醉我至撚醒嘅嘴臉真係好噁心

算有少少報復心態嘅

畀熱狗啲冷嘲熱諷串得多

難得有位入佢哋就去盡啦

"唱歌/去黃店/貼文宣就當自己有做野, 就以為可以光復香港"

慘得過跟泛民跟足幾十年仲覺得會出到埃及

【熱血公民新界東黃兆健團隊
「防疫基金資訊站」時間表（18-24/5）】

熱血公民新界東黃兆健團隊，今周將於新界東各區，開設「防疫基金資訊站」，向市民講解政府兩輪「防疫抗疫基金」詳情。

政府早前因應疫情已經推出多項紓困措施，黃兆健團隊為市民準備「防疫抗疫基金」總匯及申請指南資料，供各街坊參考。

我們正招募各區同道加入，一同保衛香港，希望大家多多支持！

申請表格：

如有任何查詢，請與 Amanda （9540 5960）聯絡，感謝。

註：街站如遇天雨，將更改地點，請留意本專頁公佈。

狂屌人通過，之後狗沖叫人申請

高登果邊好多熱狗，直頭玩到扮藍絲，拎埋721 831黎玩

某程度上我幾讚同熱狗，批評永遠係難聽

但某啲位佢地玩得太過火，例如叫人投建制，恥笑梁天琦等

不過我打死都唔信佢地係共，熱狗都有幫黃店，有議會抗爭，文宣等，各有各做啫

因為認左就真係變on9

我都唔會屈鳩佢哋係毛

但問題係佢哋做嘅嘢講嘅嘢好易畀五毛利用

(好似某啲波台假膠咁 幫埋手做免費五毛)

其實真心可以改變吓心態

唔單止不停放負同否定你
仲不斷製造無邏輯既二元對立

9成熱狗覺得自己係世外高人
佢地個重點係等美國出兵，不斷向美國求援就得
真係成班都on撚鳩鳩

係有料一早行動咗啦，使撚日日喺fb圍爐
其實從來冇人阻止佢哋行佢哋覺得有用嗰套㗎喎，咁點解唔郁呢，佢同佢班支持者 4年啦，係4年呀！我等睇表演4年啦，幾時先做
估計佢哋一世都覺得自己最醒嗰個，同共匪話攻台灣好易一樣，點知一世都未攻

番埋位 繼續睇

歷史上第一個政黨
d 人唔敢認做黨員
但一睇佢口吻同share 嘅嘢就知係熱狗

話口未完出面有有一個post講熱狗

玩夠未

好鐘意講完一大輪加句「預左比人當熱狗」
好似啲人鬧交加句no offence一樣咁戇鳩

呢班柒頭成日以為自己好撚醒
其實勁鬼鼠on9

sor巴打我上面冇拉

有幫黃店？你肯定？？？

白兵

係咪皇天尻殺

算啦 都就嚟一點
冇乜人睇連登

成個post 充滿泛粉啲精味

仲要好撚多fb衛星page

但屌泛民唔一定係熱狗嚟嘅

利申：獨派

當我係泛粉啦

咁巴打你有咩睇法？

本來今日睇住班建制keep住嗌林建波好波，我好撚谷氣

諗住睇下post睇人屌建制，點知出黎成堆屌熱狗

乜心情都冇晒

一點了，早抖

黃色經濟圈關泛民咩事

選舉近了

一個post代表全部？有冇睇鄭松泰點樣身體力行響荃灣幫黃店？

算了唔講咁多了，等陣講兩句又被熱狗

基本上所有政治光譜（建制除外）嘅政黨或政工作者我都會盡量留意，選民責任就係監察議員

見到有個熱狗仲成日笑鳩啲醫生博士將香港疫情吹大左
早排零確診 何栢良嗰啲話都仲環再睇定啲先開學佢又屌
K Kwong上tvb講口罩 日日check口罩又屌
連k kwong屌底褲口罩信唔過 佢都仲要屌
跟住早幾日一有返荃灣家族確診
愈來愈多人話底褲口罩信唔過
佢就收左皮屌其他野

好多仲自稱本土影衰晒

成日屌k kwong 賣口罩食人血饅頭呀嘛
啲衛星page 屌足半年

依家香港得2個陣營 既然唔係企我地呢邊 咁你估下咩人會咁做 不斷分化自己友

唔好講幾十年，淨係一年前嘅政治生態同而家都完全唔同la

都係果句，點指正？如果熱狗係有係運動有實際貢獻唔係得把口/ 淨係鬥泛民我諗大家都唔會咁唔gur la

好撚戇鳩
真係冷氣軍師嚟
泛民錯全世界都冇用
係度念力抗爭

陳雲賣裝修戰鬥碗又睇唔到
仲係taobao 貨

咁其實熱狗到底係咪藍屍黎㗎

熱狗on9
泛民又係on9

講完

帶頭果批一定共諜黎

慘在真係有班on9信，幫手分化

係然後其他政治野新聞野唔講
日日改圖屌k kwong

內鬥撚 淨係識屌
但得個屌字
乜7都唔做
比你屌哂全部人都光復唔到香港架
我有時好撚唔明呢啲係咩心態

熱狗精神病

今日販民衝 = 屌 選舉近了係度做show
今日販民唔衝= 話撚咗呢班人冇撚用架啦

平時販民唔衝 = 佛系抗共 暗共派
平時販民衝= 行禮如儀 形式主義

熱狗或成最大贏家

Agger 往往係態度、語氣、用詞嘅問題
再啱嘅論點 用好難聽說話講
都唔會有效咁傳達到

我淨係知唔係繼續做以往一樣既嘢而期望有不同結果
點指正？始終政治理念唔同屌完佢唔改都唔出奇
咁咪唔投票俾佢換過個代表到我既上去就係咁簡單

其實所謂靚定唔靚都要睇情景 譬如嗰日要做show俾國際社會睇嘅咪整靚個景囉

大撚把
呢班人係都要突顯到自己好醒
同大眾唔同 同一般黃絲唔同
醉人皆醉我獨醒
呢邊屌下 個邊又屌下
但實際行動係零
自私

呢句又係好撚煩
講咩都可以答呢句
立法會衝唔成,dse 俾人搞,活動唔夠人
全部都可以話'畫面唔靚'
佢地係咪覺得掉低呢句就好有遠見

雨傘老兵後遺症

我試吓將為光復香港做過嘅事化為簡單數學
手足=正1
熱狗= 0 (就當佢乜都無做過 但真係有留意嘅就知邊個做實事)
保皇 = 負1
泛民起碼都係負2以上 而依負2係不停消耗手足光環

不過喺連登講嚟晒氣 太多泛民打手
熱狗唔係神唔係要做大佬
只係指出班泛民有咩問題 但黃絲都接受唔到 與其話人剩係識笑泛民點解唔諗吓為乜要死攬？
最好笑係不停割鳩熱狗之後屌人唔做嘢
大佬根本唔同路線票源唔同點解一定要站你邊

呢句岩聽
大部分我識既熱狗都係雨革個時俾人屌係鬼
呢個係事實

第一大目標肯定係針對泛民 其他野都排係私怨之後

呢個真
但身邊啲熱狗全部係入唔到大學嗰堆
好鐘意話人地高學歷一定係高分低能
又好鐘意係fb ig影自己睇緊咩書出來拋書包
明明垃圾就硬係覺得自己與眾不同
其他人就全部垃圾港豬

熱狗嘅風格係改變咗。
以前會做比較多嘅事去宣揚自己嘅理念，例如搞下傾計會，搞下熱狗牌頭嘅遊行示威， 當年喺尖東搞嘅六四集會同埋唱紅打黑行動我都覺得做得唔錯。
後來， 依熱狗嘅講法係， 喺佔領運動嘅時候損失慘重， 於是就變到好深閨， 唔再領頭去做一啲街頭抗爭。
漸漸變得神秘化， 感覺上好似唔再吸納大眾為目標， 而選擇去儲小眾但係忠誠嘅追隨者。
亦都唔再大力宣揚自己嘅理念， 覺得其他人明就明唔明就算， 係有啲自我邊緣化嘅感覺。
不過真係態度決定命運， 熱狗彷彿唔再需要有人對佢哋表示中立， 喺敵人同中立者當中， 好似寧願對方係對佢哋敵對咁

兩樣嘢冇衝突 屌完泛民做唔到嘢熱狗會變咗有料到㗎咩

佢哋太過沉醉於眾人皆on9我獨醒嘅感覺

我都係諗唔明 熱狗而家係想點。
佢係想做個帶領群眾嘅角色？
同群眾共同進退嘅角色？
定係放棄大眾，只同忠誠度高嘅小眾做獨立行動呢？

販民嘅on9係冇遠見 冇領導能力
但係出左事 都仲肯幫你打官司 提供人道支援

熱狗嘅on9係乜7都唔做 屌哩樣屌個樣
同路人出事就恥笑 提高自己
人地幫佢打官司都可以笑7人

後者
懶清高 以為別樹一格
笑9你 不停冷嘲熱諷
話你班人真係唔識㗎喎 所以都廢撚事幫手
話你做乜都冇用
聽落好似五毛 不過佢哋唔少都經歷過傘運嘅挫折
希望回頭是岸

有人講過因為藍屍啲死蠢係唔會投比熱狗
自私嘅藍屍港豬一定會企係獻世派個邊，又多小便宜貪
所以籠統啲分熱狗個定位都係非獻世
咁點可以從非獻世內分一杯羹呢？唯有向飯民埋手
加上飯民太多往事可以比bin c

呢個說法我覺得解釋得最合理
如果有睇鄭松泰嘅議會發言的話，
雖然我好憎熱狗成隻深山怨婦，但佢地實際的確反共
亦都唔太會投錯票+議會上比起老飯民勤力
但見到佢地仲係中意quote國屍、又白票又剩
同飯民一樣恨鐵不成鋼

我就咁睇，熱狗講野有point 但好多都淨講邏輯空談見解，但到實際要做，熱狗又帶唔到風之剩小事都做唔到，你見班熱狗有幾多個做到野之餘又收入穩定繼續擴大熱狗圈子？

泛民班撚樣同班支持者大部份都有社會經驗，自自然然對無社會經驗嘅熱狗比下去

社運又話全面退出
議會抗爭又話冇撚用
遊說外國政壇又冇熱狗份

我想問下比票熱狗有咩用？

明嘅就會明
白兵真係講過

成日share 陳雲

屌 之前以為得自己咁撚蠢
我真係唔明呀 講白啲啦dllm
定佢地都9up唔到

把撚啦唉

費事睬你

香港人嘅聲音要有人帶入議會

劉慧卿係老泛民 保守派 我阿媽都鬧佢

係on9定係想永續立會抗爭呀

身邊總有一兩個
成日覺得眾人皆醉唯我獨醒
自己咁有先見之明 但唔係主流意見

班友個PR好差
遇著唔同意見既時候就孤芳自賞
屌人唔識唔明
我當你講野全部正確
你搞政治 宣傳自己理念 爭取其他人支持 唔係政治家責任黎咩？
其他人唔明唔認同 點解你唔怪自己能力不足 反而屌人？
失利>屌票>屌完人地唔支持你>失利>無限loop

好煩
fb 都有件疑似熱狗
好想unfd 佢

真係好煩
而加香港咩環境仲咁唔團結...

我知熱狗好撚憎泛民
我都知泛民係好抵屌
但睇落佢地目的只有整死泛民only，之後d野就唔太理咁

可能我想法太天真啦，
但嘈黎嘈去真心好煩...團結d啦
就算無可能fb到都唔好鬧交住
對付左個敵人先啦好冇
中共係對面笑緊呀

佢哋唔需要你哋啲票，只係要對方無票

咪搞到鷸蚌相爭，漁人得利
所以有時都同個標題一樣...唔知佢地想點

熱狗其實就係犬儒

當代的犬儒主義被定義為一種對倫理及社會風俗採取不信任的態度，而大眾社會中那些拒絕被收編的人也常常被稱作是憤世嫉俗的犬儒主義者。這並不表示犬儒主義是消極無奈的。如果說唯心論是理想領導經驗，那麼當代的犬儒主義就是接受並跟隨現實經驗。當代犬儒主義是一種「以不相信來獲得合理性」的社會文化形態。犬儒主義者的徹底不相信表現在：不相信別人的熱情，不相信別人的義正言辭，不相信有所謂正義的呼喊，他們甚至不相信還能有什麼辦法改變他們所不相信的那個世界。他們把對現有秩序的不滿，轉化為一種「不拒絕的冷漠」、一種「不反抗的清醒」、一種「不認同的接受」，獨善其身，只要自己不受傷害即可。「既然世界是如此大荒謬，大玩笑，我亦惟有以荒謬和玩笑對待之。」

現代的犬儒主義者和懷疑論者有許多相似之處，不同的是犬儒主義者認為對錯「無所謂」，而懷疑論者認為「根本就沒有」正確與錯誤之分。

屌 完全認同

請你返黎係議會拎社會經驗？
冇料就死撚開啦熱狗垃圾
比夠你狗足40年拎經驗好味

其實熱狗好撚勁 14雨革上神枱 可以玩幾年變撚左過街老鼠

損失慘重？ 叫姓黃條撚樣呃少d人去少次旅行啦
我地而家成班義士比人告暴動就損失慘重
你熱狗邊撚個要坐十碌八碌呀

熱血時報當年同而家嘅立場新聞有得比
熱狗當時係唯一支持勇武抗爭嘅組織
仲有毓民撐起 同未痴哂線嘅陳雲城邦論述
依家 又黃毓民叛變 又屌所有抗爭9做 又屌黃色經濟圈 整埋d乜9苦主聯盟抽水 永遠就係用泛民垃圾做論述 好似自己高尚d咁

點睇我都係笑柒緊班熱狗wo , 你閱讀能力會唔會差左啲呀垃圾
我就講現實啦，班熱狗支持者有幾多係專業人士再投身議會or 本身已經係社會做緊專業人士幫緊人

班泛民比人抬走曬
得佢一個坐係度唔做野又唔投票
緊係比人屌啦，係咁嫁啦！

佢地自己攞嚟

你哋冇留意過熱狗大多數都係社會失敗者嚟？學歷低經驗少EQ低自卑感重，同啲狗一撚樣

咁你咪屌叫佢囉

直頭法文開心添，熱狗又少咗票！！

泛民直頭開心添，熱狗又少咗票！！

邊個叫鄭松泰乜都唔做呢

我讚同佢唔陪泛民做大戲丫

泛民又可以屌票

比班實Q咁郁法就叫做大戲呀

吓？咁你想點形容泛民？

話呢度兒登 又要進攻呢度 點呀熱狗

點形容都好，今年我都唔會投熱狗，okay?
利申：2012、2016投左汪洋達

戇鳩仔
做大戲咪做大戲囉形容唔到呀？

發爛炸

弱智仔 blocked

熱狗咁講

熱狗永遠當自己做左好多
事實係縮埋一角

你叫佢地俾solution
佢地會講當初點解唔選佢地入去，所以依家佢地唔會做任何野
咁就收爹啦屌你老母

之前熱狗仲有面消費天琦去屌泛民
根本個排最落井下石就係熱青城

返工同老細講要full team先做到野
唔係full team佢淨係識做自己野

當連胡志偉依d廢老都上街
佢地已經失走勇武派定位，所以依家進退失據

唔夠人講發爛炸又block人笑死

屌呢個page 又係熱狗啲page 嚟

熱狗：眾人皆醉我獨醒

熱狗點都好過你d飯民先

我都有個friend係熱狗
次次打俾我就係屌泛民

補充：
梁天琦黃毓民都係共產黨嘅人，信唔過

死閪狗logic 唔係熱狗就係泛民兩個options

幫你老母執埋啲屍骨先出返黎講政治啦屌你老母個生滋狗閪窿

泛民起碼肯衝，你睇吓蟲泰

泛民呢d叫衝咁撚搞笑嘅

成班熱狗都被陳雲呃咗啦！

佢屌你你係喑共你係犯民
你屌佢佢話不分化唔好屌同路人

佢屌飯民點廢做唔道野
你屌佢佢話飯民都係咁

呢 d 永不認錯既思維係邊到搵到? 有, 中國共產黨.

佢地推崇個國師已經多次公開反港獨, 反脫中, 話香港人係中國人甚至認埋自己係中國人同愛國. 熱血派有無同國師割蓆?

自雨革後, 所謂勇武既假面具破滅, 開始攻擊本土派. 被踢爆收睇人數做數. 之後應該金主閂水喉淡出. 甚至柒到被起底層樓低價購入重按埋比中資銀行, 國師連樓都無. 果時應該係佢地快被 condom (正常點會你層樓來歷都比人起埋出黎)

之後忽然反送中, 呢批撚樣就突然出山, 配合共產黨將香港抗爭模糊化, 好撚彩天佑香港 - 光復香港, 時代革命仍然係主流. 黃色經濟圈深入民心.

陳雲：咪撚亂講

雨革一次挫折幾多熱狗轉做犬儒
今次大家要提升自己面對挫折

無人係高尚，但熱狗係特別低劣卑賤

又浪費一個acc 啦熱匪狗賊

我不見熱狗拎架五噸半去車落班狗度囉

犬儒？ 怨婦就怨婦啦
儒者最少都有料有學識有見解
熱匪狗賊一樣都冇

蟲太表示再坐一會

咁你拎囉！
香港搞你

嗱， 睇下啦， 熱狗d 對答就係咁level
自己唔做叫人做， 人做就話人做得柒， 比人屌咁你唔做？ 又返去我咁醒使親自去做

無限loop熱匪狗賊怨婦對答模式

熱狗只係一堆私怨上腦，唔輸得既小人

為左你去做condom？不了

雨革前其實係地底泥，
雨革俾佢地番到身，
用泛民垃圾呢點切入，
可惜始終會爆煲

熱狗式model answer

同個熱狗講野
佢哋覺得成條國際線都係因為熱狗舉美國祺舉返嚟

又話有熱血狗仔隊 咁耐淨係影過一張誠哥入中聯辦咁大把

熱狗model answer:熱狗仔隊走得太前，因為李氏成為再出發大聯盟既一分子

依家黨報每日一篇屌鳩黃圈
熱狗有咩高見？

其實熱狗有咩係唔屌？

有啲fb page都係啦，泛民抵屌我明
但屌屌下連文宣呀國際線呀都屌埋做乜9，佢哋係咪想冇人支持先安樂
最慘係好多人啲情緒比佢哋利用，就係咁搞到更加憤世嫉俗唔用腦

熱狗至愛情感勒索

熱狗連黃色經濟圈都屌先搞笑

熱匪狗賊唔屌人就冇存在感
冇存在感點問東廠支聯辦拎錢去旅行呃傻仔貨金

個個月課金畀熱血公民, facebook乜嘢媒體嘅新聞都唔share, 淨係share熱血時報

朝早屌人唔戴口罩, 晏晝見到「比黃洋達圈養的國師」fb屌鳩人戴口罩, 夜晚就幫手問人係咪想「戴到落棺材」

然後話自己唔係熱狗

黃色經濟圈有錢賺就係人血饅頭
大佬呀做生意梗係要賺啦唔通鬥蝕呀？

熱狗高見就係搞好人經濟圈

泛民熱匪狗賊唔屌人就冇存在感

公道d，一定要加泛民

熱狗冇撚腦，講完（除咗cap水賺錢嗰堆頭目）

佢地就係咁on9, 永遠覺得自己做野先有用

其他人全部係浪費時間

黃圈都屌真係唔明

熱狗vs小粉紅

分別係邊？請舉例說明之

我分唔到

衛星page 北歐心， 嘥仁時。日日屌口罩

識唔少沉迷緊喺2014年自己行得前，地圖炮屌柒黃絲豬嗰個狀態

熱普城班人都係咁撚衰
2016屌梁游個食相核突到呢

尋日全部民主派被趕，李胃琼選左做主席，開心到整story share既係邊一邊真係盲既都知

以上嘅例子總比買國師啲戰鬥碗有用嘅

其實我都對體制內抗爭失去信心，真係要諗下其他可能性，例如：
街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

但我對於熱狗班人日日撩交嗌真係不能理解

明明智障又要扮智將係熱狗一貫特色

我代佢答啦

諗力救港

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

條友成個gay lo人西咁
怨婦到

咁請問要為咗咩先會做

淘寶戰鬥碗仔好撚經典

仲有每年必出嘅火熱手信「標楷體月餅」, 華夏美學之嶺

緊係為自己同值得付出既人

遲下選舉， 鄭匪虫泰， 黃匪鳩達呢類垃圾就會班傻仔出黎發功嫁啦

即係邊個

我點知你

泛民都學識不分化
熱狗仲要停留含淚投泛民

一個唔聽大眾意見
同把奶共既政權有咩分別

問緊你呀

講白D 咪即係等東廠支聯辦科水，見錢先開工囉
同私煙振中之流一鳩樣的垃圾

智將襯佢地啲
智障係侮辱左真係智力有問題嘅人
而智力有問題嘅人佢地都未必想咁

我視為重要既人囉
你傻㗎？

咁你去做condom未講到自己咁大愛

咁你會視咩人會係重要㗎 唔答人話返人傻

你可以講下你自己先

尋夜樓上仲有人將熱匪狗賊比作犬儒......
犬我認同，儒? 撚有料咩

有心對抗暴政而有實際行動嘅人 我答咗 到你

代佢答都得啦:
佢重視比錢餵飽佢既人，即係東廠, PR公司呢類

家人

兒登仔話係就係啦！

（慘了，準備又被人話熱狗分化撚了）

明白 即係熱狗家人一日冇事一日都唔需要做嘢

頭幾頁有人話係政界mk仔
呢個真係幾貼切

有過個唔係？
係泛民、熱狗家人一日冇事一日都唔需要做嘢

1. 正確
2. 同泛民一樣為份糧
3. 好好生活，睇美中兩國較量
4. 小事

咁搞個政黨出嚟做乜？

你想姦你老母， 你可以用激過泛民衝嘅方法對住我未

你老母俾人姦咗生咗你？

佢地根本係捉香港人心理：咩都鍾意批評

然後從中獲利

我又無搞政黨

又真係睇唔出民主黨搞出嚟做乜回力表

既然冇你份 咁你衝出嚟幫熱狗辯護又為乜？

Jer到隻熱狗hang撚咗機

真

果然熱匪狗賊都係得呢個level.
衝呢？ 衝撚左去邊
含撚啦你老母， 攻擊你冇咩做， 攻擊你老母先有用， 不過都要你有老母先得

熱狗：

我識d 熱狗 fd 平時只係用5%時間屌黑警 95%既時間都係屌飯民，share衛星page
佢地既立場真係好搞笑，反飯民，反黃色經濟圈、反對本土、反對除熱青城外搞既遊行集會、亦都反支共，完全唔知熱狗既定位係咩

感謝全立法會最勇武議員

基本上同文匯大公冇分別
用另一種方式去屌人之嘛

熱狗咪姐係犬儒
乜柒都屌
唔係支持泛民
佢哋做咗咁多衰嘢
但係起碼佢哋而家都識叫不割蓆
好過你扮清高以為自己嗰套超然於一切

其實幾好笑 屌完人錯就當自己啱咗咁 然後仲可以有一大堆follower

泛民係真小人
熱狗係偽君子

兩舊都係屎，不過偽君子臭過真小人

算把啦，香港人就係咁。熱狗7月1帶隊入立法會冇人講，泛民就身擋住阻人入立法會；熱狗得一個坐就話佢唔抗爭，泛民幾十個坐左幾十年，今日行一行出去比人趕出去就覺得佢地好勇武；熱狗投啱票、投票率高，泛民啲投票紀錄投建制幾乎一樣又唔講；熱狗冇阻過前線做野，泛民由6月開始阻人入立會、阻人舉美國旗、不斷同前線割蓆；熱狗冇抹黑本土；泛民就搞鳩梁天琦、同梁遊割；熱狗有國泰民安支援義士，泛民有612嘅....幾十萬買音響；熱狗有熱血車隊、家長接送，泛民就冇；熱狗就從不捉鬼、仲打擊捉鬼風氣，泛民就日日捉鬼，由2014年捉到2019都捉緊。仲要最先嘅勇武提倡不分化不割蓆係同泛民講，唔係同香港人講唔割泛民，係因為泛民十幾年都不思進取、不斷與前線割蓆。唔緊要啦，泛民好過熱狗😁

總之熱狗如果係零，泛民一定係負數。

其實佢地嘅結論就係返屋企訓覺等運到

又一隻熱匪狗賊

rip for you mother

屌熱狗就應該同一標準屌埋泛民，咁就叫護？on9

其實熱狗d言論同保皇黨有乜分別
又係反泛民
又反35+
又屌黃絲

屌 有次有人問佢 制度內我地放棄哂 最後美國冇幫拖咁點？ 佢答冇方法 準備革命

理據？我講嘅每一句都係真話，你唔滿意可以反駁，下下因人廢言，屈人做熱狗分化撚，同你地口中啲熱狗屈人做泛民有咩分別？
我同意部分人講野係激啲，但泛民政績係點有目共睹啦，起碼熱狗唔會阻住義士先啦。

咁其實泛民同建制又有分別呢？建制都唔敢落區阻勇武

//算把啦，香港人就係咁。熱狗7月1帶隊入立法會冇人講，泛民就身擋住阻人入立法會；熱狗得一個坐就話佢唔抗爭，泛民幾十個坐左幾十年，今日行一行出去比人趕出去就覺得佢地好勇武；熱狗投啱票、投票率高，泛民啲投票紀錄投建制幾乎一樣又唔講；熱狗冇阻過前線做野，泛民由6月開始阻人入立會、阻人舉美國旗、不斷同前線割蓆；熱狗冇抹黑本土；泛民就搞鳩梁天琦、同梁遊割；熱狗有國泰民安支援義士，泛民有612嘅....幾十萬買音響；熱狗有熱血車隊、家長接送，泛民就冇；熱狗就從不捉鬼、仲打擊捉鬼風氣，泛民就日日捉鬼，由2014年捉到2019都捉緊。仲要最先嘅勇武提倡不分化不割蓆係同泛民講，唔係同香港人講唔割泛民，係因為泛民十幾年都不思進取、不斷與前線割蓆。唔緊要啦，泛民好過熱狗😁

總之熱狗如果係零，泛民一定係負數。//

[分化撚] 世上熱狗有四種

熱狗71帶隊？
咪撚玩啦71熱狗縮撚返咗國師父個屎眼到啦

非保皇既東方日報讀者

你喺屌熱狗post屌人屌熱狗唔叫護叫咩？

兩邊都係垃圾
點解熱狗多人屌d，最直接嘅原因就係佢哋成日屌人
好似你咁講佢哋係零，但係吹捧到自己係100，meet唔到自然多人屌

冇乜人會對泛民有期望，所以佢哋只要唔負或者冇負咁多就冇乜人屌

咁許智峯譚文豪鄺神又叫乜?你地成日淨係識拎d老泛民就當全部泛民咁睇
果堆老泛民我都屌啦

你老屈到咁難睇既
我到底邊句令你覺得我屌人屌熱狗

所以你唔知囉唔叫帶隊
但熱狗入左去囉 泛民就阻鳩人囉 明未

理大果時 熱狗一樣有幫手 泛民呢？
屌你自己講出口都唔知回力鏢

根本就高級黑嚟，要扮深紅佢地真係一個好榜樣

咁你不如答返我之前問你條問題 你入屌熱狗post講咁多嘢為乜？

我認同熱狗成日屌人，咁泛民真係抵屌喎。
咁佢地做緊負野，點解唔屌得？
熱狗暗地裡支援好多義士、做正事，點解唔屌得人

認同，但譚文豪就算啦另外兩個好啲
其他老泛民都係垃圾

但第一點我認同 所以九月投票會投本土素人
咁我係唔係熱狗

入嚟睇你班黃衛兵屌熱狗又唔用同一標準屌泛民囉笑死

所以係熱狗帶隊？你咪撚玩啦熱狗班人有幾多個勇武心照啦
成日洗腦搵信徒做前線
自己龜縮走去收光環
泛民一直以黎都係阻膠當道
71之後有幾多次係阻手足
熱狗冇阻，仲要係食花生個隻
熱狗好又多前線架（鍵盤）

我d中學師兄又係
不過自從熱狗玩清算之後，佢哋就冇再支持熱狗

問多佢一條問題 就係點解反旗泰日日戴口罩 係咪同陳云反咗面？

點解一個假tg group嘅cap 圖可以攞黎做論據= =

喺屌熱狗post入面啲人屌熱狗有咩問題？

黃衛兵

佢哋唔止屌泛民啦下嘩

冇話邊個唔屌得嘅你咪屌囉

1. 有冇證據
2. 點解做咗就可以屌人兩者並冇關係喎ching
「我咩都唔做都可以屌人；我做咗好多人都可以唔屌人」

國屍又中

答問題啦 笑就得啦咩

成撚日話不分化 但自己又帶頭分化

呢個咪最終答案囉：黃衛兵丫
任何問題係黃衛兵眼中都唔係問題

yellownazi
黃色藍絲

就係你呢啲人搞到熱狗個朵臭哂囉

你咁樣同nmsl有咩分別

你媽被姦了

佢哋而家都係攞撚住14年
屌黃絲係豬個Mindset嚟打飛機

都就黎一年，你話泛民做過啲咩都起碼up得出幾個名或者真係有實質做過野
有衝突有出過黎調停
但你問熱狗做過咩
我真係up唔出

郁啲就話自己係被熱狗
但係自己做緊啲嘢同熱狗一鳩樣

同文匯大公一齊話人西瓜琦

其實你有冇睇字？
咪講左熱狗一直幫手
泛民71後割左幾多次自己睇多啲新聞啦
沙田新城市廣場 機場 舉美國旗 去領事館
全部都站在第一線保護共產黨

又係熱狗衛星 Page，見到『劉 黃 毓民未變節』或叛變呢類字就知道係熱狗文宣

鄭松泰：沒有黃毓民我們什麼都不是

搵下錢啫, 大家唔駛咁認真

廢老黎？

連登大把呢啲傻閪熱狗

講2句冇point即係扮高深

唔好比熱狗spin到得熱狗同泛民二元對立
成個垃圾會得一隻蟲泰,熱狗係兩登吠得大聲但唔係多數

武裝起義呀佢話

我而家屌緊熱狗龜縮扮前線
關泛民班左膠撚事咩
泛民做護主犬又關我撚事咩
我係屌熱狗乜都唔撚做又要玩分化

熱狗衛星 Page：

北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
學民苦主大聯盟

仲有呢個呀

笑死
覺得被熱狗但係擁戴熱狗
做咩三次不認主

點少得白兵 Stromtrooper

點解叫「衛星page」

望下facebook啲衛星page仲得人驚

好彩得果幾十個like

通常果班熱狗好鍾意 share 文宣或 Templete 去做宣傳或潑污水但是唔能夠以熱血公民身份或牌頭去做於是熱狗不斷開熱狗衛星 Page 去製造輿論甚至去踩場洗版 ( 已經有熱狗 Cap 熱狗衛星 page 圖在連登洗版 )

比果d蝗上，蟈師洗哂腦
智力得番50左右
係咁架啦

不嬲無視熱狗

圍爐幫柒雲打飛機

佢哋邏輯

屌你老母又離場，又民主最黑暗一日？

#122 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

追我故自己睇

仲有理大爆料同 泛民主派永遠站在抗爭者對面

個乜撚心科學應該係最on9

啲傻閪熱狗唔夠人講就block人

唔block你點扮高深呀

我係熱狗就easy啦屌完泛民屌完黃
比人圍就貼番呢張圖，咁我又無代價

屌泛民我明
但反黃色經濟圈係咩玩法

呢兩個真係典型乜9都鬧
利用偏勇武嘅人嘅情緒引佢哋睇，灌輸乜9人都係仆街嘅思想
文宣又屌，國際線又屌，做黃店屌食黃店都屌
得閒就cap下fb啲個別黃絲講啲9嘢嚟講到勇武幾委屈
其他人全部係豬與佢哋為敵
個個on9發言都咁樣放大法，啲情緒已經唔穩定嘅越睇越憤世嫉俗

我開始明點解中共唔比人提歷史

熱狗其實同老泛民思考模式係一鳩樣
你唔準黎搶我個餅,唔可以質疑我.唔聽我講就唔係自己人
分別在於熱狗更癲同更有行動力

有5%屌黑警咁皇恩浩蕩呀
我識果啲由6月開始就已經叫小心泛民偽獨騎劫運動，未見過講警暴 有一刻以為係狗account

泛民支持黃色經濟圈 咁佢地咪反對囉

你講得啱，Update 一下先

熱狗衛星 Page：

北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
學民苦主大聯盟
理大爆料
左膠苦主大聯盟

仲有呢個呀

( 已經有熱狗 Cap 熱狗衛星 page 圖在連登洗版 )

講騎劫邊有人比水泥隊更出名，賤得過熱狗班人以前係早洩紅登自己圍爐咪算，而家收埋東廠錢過埋黎連登認屎認屁日鳩日SHARE堆衛星page當新聞咁引人屌，收皮啦你班垃圾得一席炸，今年選完保證一席都冇

其實真係幾煩
佢地究竟係想人轉軚支持佢
定純粹想屌到泛民散咋
就當佢唔係共諜喇
比埋佢好撚叻諗到唔知咩橋喇
靠個屌字嚟sell 我真係唔覺得會幾有推銷效果

上年書展佢地檔垃圾已經龜埋一面收左一半皮
今年如果搞得成既可能CHEAP 到租非洲領事館隔離果堆吉位

熱狗已經夠票，唔想拎咁多，益下泛民。

泛民又唔鐘意

因為熱狗搞緊熱狗好人經濟圈同黃色經濟圈爭飯食

呢班人改弓個名又心理學家又bio sci
其實全部讀唔成書既人管理

白兵最近成日上myradio, 無可能係熱狗.

熱狗target班鐘意屌人同比人屌嘅弱智,正常人入唔到熱狗思考領域

去美領熱狗自己一個衝左上去扮領導人
搞到個大使急急腳行出黎
仲要用撐Trump banner
你撚個個大使係邊派人咩
用d九流英名讀台詞

仆你個街
熱狗嚟嘅喂

呢個page藍鳳凰2.0

坐喺度 眼神衝擊no.1

鄭松泰用念力震懾果班立法會保安你地識條鐵咩

除咗建制派 係熱狗眼中一係同類一係販民fans 唔會再有其他人

泛民熱狗一家親，到底有乜分別

想講舉美國棋都唔係佢哋原創㗎
根本係佢騎劫人哋個活動

兩邊都係on9
泛民年年做戲大家都知
熱血公民又死咬泛民
有咩意思？
就算泛民真係建制b隊

人地保皇都係睇戲咁睇
佢有佢鐵票蛇齋餅糉

你兩邊就互屌爭票
爭極都係輸家

成日話人民白痴
咁你明知人鐘意咩方式咪用番果套d人咪易信
你又想爭取人支持，又要屌鳩人
喂？人民識得覺醒既駛乜選你出去姐

選得你就係借你名氣立法會資源去推廣你既理念，去支援同發大

當你用你既方法咪就係得一堆群眾
你想做咩攬炒廢票咪又係得一小群人

對你對其他人都無幫助

熱狗叫人投809周浩鼎真係好撚難理解。
估唔到4年後而家叫人投票比對面保皇黨。

咁講其實熱狗先係暗共

有道理